美國2020年組建「太空軍」 彭斯：不排除在太空使用核武

美國副總統彭斯周二（23日）表示，最快在2020年開始組建美軍第六個軍事部門「太空軍」（Space Force），強調太空是戰爭領域，美國會一如以往地保持主導地位。他亦不排除在太空使用核武，直言「和平由力量而來」。

彭斯出席由《華盛頓郵報》舉行的太空會議時指，華府正和國會加緊合作，希望由明年開始投票立案通過建立太空軍。他指國家太空委員會已向總統特朗普提供意建，並初步構建一個類似特種部隊的統一太空指揮部。

他之後指出，太空和海陸空均屬戰爭領域，美國會像在地球一樣保持主導地位。當被問及會否在太空禁用核武時，彭斯未有直接否認，僅稱政府一直以保護人民為依歸，並深信力量可帶來和平的原則。彭斯也提及中國及俄羅斯等太空競爭對手，指潛在的太空威脅包括反衞星武器、機載激光及超音速武器等。

特朗普今年中指示國防部建立「太空軍」，稱不願看到中國及俄羅斯領先美國，誓言奪回太空領袖的地位。太空軍獨立於陸軍、海軍、空軍、海軍陸戰隊及海岸警衞隊五大傳統軍種，彼此地位對等。

和平由力量而來

班左膠真係唔用腦
日撚日愛與和平
你地今日唔洗行納綷禮都係前人用條命換返黎

美國副總統彭斯：「和平由力量而來」呢句

要罰抄一千次

和平係因為有人太好打，呢個道理細細個小學生都應該要明

EFSF?

2100前興建星際戰艦企業號

Cobra

無力量時呢D叫投降

炸晒強國啲衛星
斷佢通訊
諗起都爽

太空無氧，你爆條柒咩

打強國 邊洗用咁高級既軍備

咩戲黎

Si vis pacem, para bellum

係咪要笑?

We will build a space colony.

你知唔知爆炸要
unlimited oxygen + pressure + fuels......

可能係由太空使用核武射落地球任一角落

所羅門？

Chemical explosives will also explode in space since they function by breaking weakly bonded chemical components; no oxygen is necessary. Nuclear explosions can of course occur in space, too.

用下個鳩腦咁多戲喺太空爆炸諗都諗到唔會咁多套都鳩吹啦拋書包

sor

核彈爆唔係靠氧

你又知唔知炸藥嘅成份入邊有大量嘅氧氣

Gundam不是夢

GI Joe

一講起太空軍我諗起呢個

呢套有男女混浴

屌好撚正

以前睇呢套戲, 覺得 蟲族 係壞人, 支持人類殺哂蟲族

但我大個睇番之後, 我發覺根本係人類 侵略蟲族星球
而蟲族 只不過是保護自己星球/家園

但係我記得係蟲族攞隕石掟地球先，所以人類先出兵打蟲族

列尊尼

你估佢地唔知咩

毫無違和感

喱套睇封面以為普通料，點知勁血腥

sor, 笑左 777

係地球聯邦 周圍擴充殖民地
所以蟲族 先會炸地球報仇, 然後男主角見到自己全家死哂, 所以憤怒去當兵殺蟲

美國識玩 家陣中國開始無錢
好似當年JFK咁玩一招太空軍 呃中共去搞軍備競賽
玩到中共破產

回應支那人造月球

依套男女一齊沖涼

依啲唔係常識黎既咩

星球大戰計劃2.0

太空戰士 一飛沖天

星河戰隊？
我記得仲有動畫版

哈屌你老母真係笑撚死我 原來真係有人咁撚無知無學識

星球大戰2

They say that the best weapon is the one you never have to fire. I respectfully disagree. I prefer the weapon you only have to fire once.

太陽都沒oxygen

每粒星就是爆炸中，唔洗氧都可以，釋放能量一種

Starship trooper算係satire嚟
其實係諷刺緊一大堆野
唔係真係講殺蟲咁簡單

唔知大家有冇聽過
列根總統既peace through strength演說
聽列起晒雞皮

星戰計劃 2.0

都係果樣
連登咁多位支那人準備好為國捐軀，成就支那做蘇聯2.0未？

為了藍色清淨嘅世界

過一排就會見到魔改纖80話可以單機突破大氣層上太空，直接變太空戰機

我都覺會係咁
實有啲新聞關於上太空

所以太陽冇爆～

我只係想殺蟲咋～sir

你係咪需要縮返入老母個閪度避一避？

macross

核裂變同核聚變要氧?
快d係堂上問老師啦

相信米國同日本已經研發出mobile suit!

唔知點解諗起Iron Man抱住粒核彈上太空

成套野最大既bug係
星際戰艦都已經研發出黎

單兵裝備仲停留係越戰既水平

唔會環太平洋整部gundam

都會似all you need is kill咁 有單兵活動裝甲啦